大家有冇睇過黑獄斷腸歌之砌生豬肉

仲有黑獄斷腸歌2之無期徒刑
估唔到香港到依家都無進步過

張耀祖率領探員到程安寓所抄家，並誣指程藏毒，及把他帶往警局，程安被警員毒打一頓後，惟有承認藏毒及襲警罪名。

戲中記者被警察屈打成招
現實無褲袋卻被控褲袋藏毒

所以不被捕囉

拉左之後咩都有得你受